區選八卦

唔小心開錯左去政事台
話說區選仲有幾日，各區已經群魔亂舞
有冇咩八卦分享吓

冇人留意區選？

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

睇黎得我個區啲人特別痴線

我個區都有偽獨立扮五大訴求界票
仲有每戶都有既郵寄抹黑信兩封
好多區都有類似情況

啲抹黑信真係大開眼界

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！